其實每次我哋登入某啲帳戶, 點肯定對方冇睇到我哋嘅密碼?

唔知算唔算低能問題, 但一直都想知.
由Online game到論壇到ebanking, 點確保對方冇睇到用戶嘅密碼? 例如我依家打123456.

冇

所以唔同account 要唔同密碼

啲code對方平台寫同控制
你只可以信
唔信就唔好用

怕就用幾組唔同既password

垃圾網用123456789 password1234 就夠
重要既先用特別密碼

其實無得知
可能你係online game 套username 同pw送左中
支共再套落連登用睇岩唔岩洗

香港大部份銀行密碼都係end to end encryption, 即係由browser 到佢地application server 平台都見唔到密碼(PIN), 一般用部HSM (之類啦)

不過我做過一間X資，佢地都用HSM 但唔係fully end to end.

支國人就係鐘意慳埋慳埋肥埋d 高層